question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190319145307AAjjXIX, Quelles sont les piscines (publiques, privées) où en Ile-de-France on peut nager sans maillot?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190218220046AAoUmk3, Est-ce vrai que c'est en sciant que Léonard devint scie?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181103195000AAnQDUF, Commencer un sport?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180926172212AAsP3sK, J’ai proposé à ma copine qu’elle prenne du temps pour penser à elle et voir ce qu’elle veut. Ai-je bien fait?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180727111622AAqWyTQ, Une piscine pour tous, tous à la piscine avec Macron , à Brégançon?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180727072935AAVMNjh, A part ca tout baigne?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180629093912AAPaMcF, Est-ce que vous trouvez que cette femme a de beaux bras ?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180211174330AAACRHw, Do you believe in farts?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180202185542AA57TrR, Pourquoi les tj vivent-ils enfermés dans une bulle ° .?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170918182632AAXX0Mo, Qui a déjà plongé avec les requins ? Ce fut comment ? (Je compte me lancer en fin d’année).?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170622085954AADHM81, Pouvez vous me conseiller? j'ose pas aller nager à cause du chlore des piscines!?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170622083916AA6y8mB, Est-ce que le bonnet de bain protège du chlore?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170504195110AArs0NE, Brahim bouarram à été lâchement assassiné par le FN, parti fachiste homophobe meurtriers?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161031194542AAcyP7U, Peut-on apprendre à nager, la natation juste pour le plaisir de se baigner en lieu public, à la trentaine?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161027163154AApHUty, Savez vous conduire auto?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160929082239AAaI1mJ, Le Manaudou devrait- il rembourser les sommes astronomiques dépenser pour sa formation de nageur ainsi que les salaires et primes perçus ?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160903235039AAVPPLs, Avez vous fait du sport ce week end ? Quoi?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160825125642AAF3m8a, Faut-il interdire les combinaisons de plongée sur les plages ?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160816080801AAMp9ra, On veut obliger ma fille à mettre un burkini pour aller à la plage avec les jeunes du quartier ! Où va-ton ?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160815011532AAetZw5, Comment vaincre la peur de nager dans l'eau profonde ?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160809131533AAlVHVp, Je souhaite porter plainte contre Jasmine Roy ?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160810101300AAlJkjM, Comment flotter a la surface de l'eau?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160713110908AA0x1qr, Perd-on ses cheveux à force de nager?
